《棋靈王》中國真人版trailer

支味濃郁

唔係唔可以有鬼神咩？

佐為做乜比支那搞到咁樣

鮑姐呢？

Cheap cosplayer

其實可能係主角幻想出嚟？

屌你媽個閪
佐為做乜搞撚成咁丫屌

最後一集：所有都是一場夢！

啦媽咁撚大個扮初中生

隻鬼好似京劇團啲人咁樣

東方不敗教佢練葵花寶典？

cross over笑傲江湖？點解有東方不敗？

大膽，用小日本題材
多麼不愛國啊

佐為中左幅射呀

柒到呢...

要洗眼

佐為個樣冇晒正氣變咗奸角

屌，唔係話唔翻拍得，個樣都唔好7 到咁啦。。。

唔知塔矢亮會叫咩亮

903 Donald

史塔亮

咁都正常嘅 因為佢真係死人

佢差比叉燒面豬登個兩餅紅色野就完美

中國p圖狗

大陸而家專門買版權毀神作

進藤光唔mk
白龍唔似伊薩克
On9?

圍棋又唔係支那發明
班支那狗仲用大日本帝國漫畫打飛機

???????????????????

原來係習大大為左鼓勵年輕人做中國夢所安排既VR體驗!

圍棋係支那發明
棋靈王先唔係

好似話而家個設定係神仙黎，所以咁就冇問題

神龍教教主？？

時代革命
光復香港

時光

屌 佐為個妝發生咩事

咪撚搞棋魂啦

搞連登棋靈王算啦

右邊有小小似邵音音

條預告最後唔係放咗棋魂呢兩隻字嘅話我都唔知睇緊咩，成一分鐘完全沒任何意義表達出嚟，預告都做到咁垃圾真係支那先做得到

神仙唔係神呀？

好撚柒呀死開啦

上次求婚大作戰單野都未同佢地算帳 又搞單咁既野

連登都有真人版啦屌

係邊度搵隻白無常上嚟扮佐為

叮噹真人版
多人睇啲

屌你老母 醜化佐為

又話唔俾拍怪力亂神野既???

鮑姐有無份拍？

屌
唔好搞柒佢

屌你老味⋯⋯

屌柒撚到

圍棋真係佢發明

又搞爛一套經典

柒到起晒雞皮 嚇撚死我 應該要加謹入

救命啊屌你老母

Poster同劇照差太遠
P到

柒到唔敢睇

一陣拍完攞唔到批文

匡智

7左喎清

14億人搵唔到個似D架?搵個弱智樣

女主角嚟

白龍

見證一代名作就變垃圾

反到傻咗

試吓幫佢兜
圍棋係源自中華文化
但唔係支那人民共和國發明

前幾日先追完 好柒
懷疑個導演都冇睇過

棋魂真係神作

台灣屌打

個造型真係

trailer得片尾首歌同棋靈王有關係

趙亮？

個個係咪邰哥黎

唔好啦.....

佐為變左支那人都算 仲要 搞到成個人妖咁⋯

屌你老母唔好污辱棋靈王啦仆街

係
個女仔係台灣女性棋士第一

寧願睇耆齡王屌鮑姐 都唔睇佐為變支那人妖

屌你進藤光咁型棍而家變到成個弱智咁

以為講緊飽姐

東方不敗幾時去左玩圍棋？

佐為攪到成個 黑白無常 咁jm9唶

面皮要幾撚厚先拍到

入嚟就係為咗睇呢個comment

柒到呢

嘩，屌

求其搵到好過大陸版

集英社都奶共

痴撚線

應該係講 台灣棋院會好d
因為仲有個謝依旻 去咗日本棋院, 依家仲保住 女流棋聖 同女流本因坊.

搵呢班人做好過啦

黑嘉嘉

佢真係好有氣質

佐為個樣奸撚到

佐為係咪要似動畫咁扮q

笑死

鮑姐係咪要扮學生妹

象棋王: am I a joke to you?

拎咗版權？

正正經經搵個女星扮咪算

謝依旻打低左佐為（梅澤由香里）

佐為真係成隻鬼咁

鮑姐

好柒

支那真係好鍾意破壞，摧毁人哋嘅經典
仲話自己冇侵略嘅基因
就係侵略人哋嘅文化毁壞同埋扭曲人哋嘅文化
之前就求婚大作戰
今次就棋靈王
歡迎咁多位巴打再補充有啲咩童年嘅經典又或者出名嘅電視劇俾支那摧毁

仆街咪撚搞臭套神作
屌你老母支那

光仔阿婆

黑嘉嘉同謝依旻實力算唔算相近?

肯定進藤光變柯潔

中国人就拍返中国劇
拍咩日本鬼子棋靈王呀
係咪想作反

佐為 叫 褚贏

大軍都好過佢

侮辱晒我套神作！屌佢老母

成段唯一高汁係最尾嘅音樂

個主角好似
你有咩問題？

屌你老母！咁撚樣搞鳩佐為
幾時滅國呀

實力應該差唔多 不過感覺謝依旻會強啲
謝係頭銜女皇 日本女流職業頭銜數 歷來最多 (佢當打果幾年 差唔多橫掃日本女流)
台灣職業圍棋規模差好遠 講職業成績既話 嘉嘉好難比

嘉嘉有時都會有神來之筆

不過佢宜家開始喺台灣嘅第一女地位都比年輕女棋手挑戰緊

反而佢D綜藝事業就好成功 希望唔係影響佢棋力嘅理由啦

兩年前就係
最近又改過一次

佢地打職業既 好少到二十尾都仲打到第一線
到時到侯 就點都會要退落嚟

女棋手個圈子人少D, 唔會有咁大競爭
謝依旻都唔後生, 但係喺日本仲可以打好耐

不過佢地都未必想成世都係得圍棋, 好似李世石都退落來

塔矢亮成個韓仔咁

背景係支國，屌你隻鬼著咩日本神道教服裝

買咗版權未

再嘈我揸部決鬥打爆你

其實你地係識唔識圍棋的..
比棋力.. 不論係早幾年謝當打, 還是現在
雖然我不喜歡黑嘉嘉, 但她的棋力, 或者應該是實戰能力都是比謝強的

你地係真係唔熟行情
淨係憑知少少就可以吹到咁

其實三國的行情都不一樣
在日本的話, 基本上都會一直以圍棋下到老, 除非她自己想退下來做圍棋以外的事
中國跟韓國的, 因為職業圍棋既收入係唔能夠養活到佢地到老, 所以就過左氣就退下來做其他事情/嫁人的了
而黑嘉嘉她是一個異數, 她又起步就已經不是單一從圍棋出發

最新規矩又係咩

屌你老母我睇呢個好過

佐為成個一見發財咁撚樣

會唔會作到抄埋JoJo，對手都係有隻鬼，之後一路捉一路奧拉一路無駄

返正都係集英社

果套大陸版又係奇
都買左版權啦
每個分鏡照抄都唔識。

以前聽講有個黑嘉嘉，係咪退左役?